網上買書遇衰人( 有圖)

我喺carousell到買教科書，d書係分拆裝，我交收時太趕，我冇check貨，就走左，我知呢個行為好蠢，我返到去先check, 發現好多單元都唔見左

之後我問返佢，佢居然好幼稚咁答我

我買左255蚊，7本，有四本唔齊

佢地係一對情侶，今年dse, 但我話由網絡去公審，我有男既電話 ,揾到佢地既facebook ig ,但佢地都好似唔驚

樓豬on9
ok網絡公審 好威好型

放啦

網絡公審 好威好型

買野唔CHECK貨咁ON9都有

ok
網絡公審

0k 網絡公審

樓豬衰on9,但條女真係好撚厚面皮

Ok網絡公審樓主
咁你買唔檢查你都有問題
你承唔承認你有問題?

OK
網絡公審

中學雞就呃9人 我撐你啊樓主 推撚到佢冇u讀

我承認我有問題 但我依家係要公審佢地呢個咁野蠻回應

比d火我

下次用詞唔好咁中二病，宜家要笑住幫你推

ok

公審條毛咩
一日幾百單依啲事
過幾分鐘就無人記得啦
下次自己檢查清楚啦
你唔檢查就預左中伏架啦
雖然條女幾仆街 但係幾靚女
可以恰9你係毒撚

佢真係講得冇錯 買野前唔check清楚 你都有責任 百零二百蚊就算數啦 當買個教訓囉

去小額錢債有無用？

樓豬有型啊，網路公審

點解咁多中學雞上連登

你段對話太細路仔, 唔係都冇咁多人笑你

條友係狗
但樓主你句：ok網絡公審真係好戇鳩好小學雞

錢唔係問題 佢唔承認佢既說話係有問題 咁佢之後出到社會仲係咁 就真係大問題

Ok! 閘門卡 set
Ok!爆丸 爆開
Ok!出黎啦 比卡超

下下都公審
以為post 人就一定岩？
中學雞，返去溫書啦

又一單on9野 話緊你啊樓主
都係個句 網絡公審好撚型？
實幫你架咩on9仔！

好串

扮乜春姐你

小朋友齊打交

ok
網絡公審

好撚7啊媽啊

網絡公審樓主

Po左facebook同ig先再講野啦你

幫人教女真係辛苦你
條氣唔順就唔順啦屌

ok 網絡公審 正式啟動!!!!

一邊買嘢唔check清楚on9 一個賤格商人 冇咩特別

之前幫fd賣電腦底板，點知條友話塊嘢著咗機係另一個牌子，唔係佢想要嗰隻，之後即刻block撚咗佢

4個字 網絡公審 好有威力

收皮啦柒頭 講到錢唔係問題
一見到你呢d都要買二手野就知你死窮撚啦
扮乜柒ja
最重要係你仲係唔知自己衰邊樣野

樓主幫佢買不如幫我買 吹吹 yylam 都齊

幫人教仔呀你依家

Ok 網絡公審
樓主真係好型

網絡公審

賣家係賤 但樓主d用詞都鳩鳩地

公審go

好叻阿識網絡公審

唔check清楚真係你問題wo
佢大可以話你整爛整唔見

條女幾正
樓豬食屎

又話網絡公審，仲未有條女既圖

買得yy lam抵你比人呃啦 齊都係比人昆緊錢

樓主係on9左d 但條女呃學生錢就真係有d賤

唔知邊個幼稚

樓主係講野柒左啲姐

但點計都係個賣家唔著
擺明係諗住漏幾份 博人唔check

佢出到黎社會點都唔關你事啦 社會上大把呢d人 你下下咁介懷咪同自己過唔去 200零蚊食餐飯都冇左啦 你拎返佢100蚊咪算 搞網絡公審 個100又拎唔返 貨又退唔到 兩敗俱傷 咪又係自己損失

Ok

搵大神，蔣巴幫你手

不過之前廖仔單野，都未必回到水，但叫做到d野啦

買家自己都要留意返啦
尤其2手野
最好問清楚齊唔齊幾成新
你買走先話返人
咁如果係買果個自己整爛又屈落賣家到？

樓主好撚on9

雖然條女好賤, 賣全套但無講過係齊

你d用字語氣搞到我都想網絡公審你
老實講你唔check佢係吉既你都吹佢唔漲喇
佢肯出現話入番一舊比你都衰唔哂
你自己on9 柒左唔認又要嬲又要幫人教仔戴撚哂光環咁
實情係你買野唔小心 想搵人幫手追數

話屌 明明條友話' 全套' wor 樓主都係出於善心相信普遍香港人（尢其係讀過書既）唔會咁樣搵人笨姐 唔錯得曬
但條仆街收一收皮啦 呃人在先仲屌鳩人唔檢查

Carosell 狗也不屌

睇樓主講野d語氣真心覺得你好on9

不過佢地仆街d 推

連條女IG, FD都冇, 點網絡公審呀

跟本就係錢既問題
佢一開始肯退錢比你就無之後既事
買二手野都唔check清楚無仇報啦

網路公審
開堂！！

人地都話比返一舊水你，樓主你自己唔要。

二手野有穿有爛好出奇咩，交收唔check清楚真係自己責任

咁都好意思話要公審人

ok 網絡公審 呢句好似要變身咁搞到我上堂忍笑忍得好辛苦
不過條女咁撚串 想睇佢仆街

柒少陣啦樓主

支持條女

On9乜都擺上黎
宜家審條毛咩
你講到有fbk ig未都係想我地起尻人底，搞尻人地
都唔撚明點解宜家咁撚多中學雞有得上連登

我唔係買yy lam note

樓主用字好撚柒
推下啦幫你

樓豬唔敢出黎面對面講?要網絡公審揾人幫手?

大膽d啦！如果係佢錯既,出去屌柒佢

條女標明全套
依家唔齊就話有穿有爛好出奇咩
女人有個閪係威d?出黎護主都唔好護得咁柒啦
樓主係有責任 但咁就代表條女唔係呃人 冇做錯事？可以就咁算？
乜撚野邏輯

樓豬好慘

好似兩個癲鳩對話

條女又真係串過馬撚

以為自己網絡判官

條女係賤，但樓主你d用字真係好中學雞

網絡公審樓豬幾on9

報警仲實際啦 網絡公審

哈，笑死

FB呢

雖然賣家仆街，但係樓主用字搞到我笑住post

買書總不齊
公審好撚威

笑撚死，出黎啦網絡公審

條女都幾可愛答得

個標題 衰人 樓主幾歲？

好撚型

死返去喊住同媽媽講啦

中學未畢業學人講咩出到社會仲係咁 依個社會就係愈冇良心愈發達

依家「ok網絡公審」係咪已經取代左「報警啦」呢句

成班盲毛 係買中文教科書呀 樓豬應該中四

樓主開庭俾左堂費未

報警啦，玩大佢睇佢仲串唔串得起

屌 人地無話唔退錢/賠
你自己唔check都無責任咩？

原本私底下解決咪算囉，而家公審人大撚哂？ 你同啲on9肥西一樣揸住少少point就嘈到拆天，似撩交嗌多過解決問題。

利申：連花生都唔想買，太撚低質。

女人先會用衰人呢個term
所以結論樓豬係女

個賣家係仆街，幫你推下啦
btw 遲啲有人喺條街仆親都話要網絡公審條街

on9樓豬

等等先 樓主雖然on9左d
但係仆街係仆街在對面比唔齊喎
買m記人地比少野都係m記既錯掛

而家乜野狗屎垃圾都放上黎公審

on撚鳩，依家啲後生仔下下都話放人上網去兇人，公審審你老母咩，返屋企做功課睇卡通片啦

好一般

689夠唔承認有袋過錢
而家有責任要孭咩 好大問題咩
社會大把咁既人 係你自己蠢自願做水魚

未發育既毒撚都係

搵人back up廢事一陣hide撚曬

ok網絡公審 返學校話比老師聽啦 自己唔check仲戇鳩鳩咁

ok網絡公審樓主

呢位巴打語氣好 溫馨

認真，樓豬你知唔知連登要俾堂費先可以網絡公審？

sor 5g

咁真係樓主死蠢啵

傻鳩 幫你推下
個賣家真係幾無恥下。。 臭閪

數豬好7阿

諗住審人，依家比全部人反屌

雖然樓主好戇尻, 但條女又呃人又咁串都要懲戒下佢

教埋你喇咁柒
去站務台留電話del post喇

樓豬係on9
不過呢 條女睇得出有心呃鳩人

心腸真係壞到

Nice advertiseme

我要話比老師知

標寫全套
但內容物缺失
佢都親口認左
報警告詐騙啦，仲網絡公審

唔齊點叫全套
不過樓主都有問題喎買嘢又唔check

點樣唔齊？

賣家咁仆街
大家都可以轉移視射去樓主身上

依家啲連登仔係99地

發覺而家香港嘅情況係上網買野要預左有俾人呃嘅準備，要抱住自己係大陸買野嘅心態先唔會中咁多次伏, check都唔check下衰左就唔好怪人！

丫丫lam d note 一本過 係點樣唔齊法先？
btw 網絡公審 啟動

條女可以一戰

成班傻仔俾人恰慣

樓豬都好撚搞笑

屌樓主果d小學雞黎？明明係條港女仆街

樓豬唔加句ok公審會好好多

條港女仆街之餘樓主都好on9

樓主係on9
但個賣家係有問題 賣全套唔齊咁係全套？
叫雞全套 收全套既價錢剩係幫你打飛機都唔得啦

要屌都唔會係屌樓主啦 成班做乜鳩

明白 thx

最好笑係佢話上得網買野預左啦

你生得個閪出黎就預左比我屌啦

預你老母咩

買筆記已經on9

真係離晒譜
支持巴打去屌佢

唔出網絡公審呢隻字
情況會大不同

樓豬

兩邊都戇鳩鳩

Agger

我唔係自私撚，讓比你先

傻仔遇騙徒 一拍即合

如果你改下用詞 話叫大家評下理 咁樣會好少少

lin登有冇得edit個post? 因為我想講清楚 我唔係買 yy notes

我有鳩 我都想屌

Ariel Kong
保祿六世書院

連登素質😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣

柒到呢

樓主係幼稚，但賣家真係好仆街囉
咩叫上網買野預咗？
邊有人買野會預咗比人呃？白痴都未必會啦
呢種人簡直係社會寄生蟲

建議樓豬返baby comdom 搵人幫你網絡公審佢

素你老母質呀

Ok， 話比老師知

大家笑還笑 都要幫樓豬推下 條女真係幾仆街

佢擺明有心呃人 但樓豬又真係俾佢呃到

又ok!網絡公審又衰人
我真係忍唔住笑咗

樓主一定係毒撚中學雞 聽啲語氣就知
一定係驚自己啲毒氣嚇親人所以拿拿林就拎啲貨走 你應該多謝條女幫你老母教仔

樓主蠢，條女串
Btw條女有做保險，倫敦金潛質

中學生點解會申請到連登ac

支持你爭番啖氣啦 條死八婆咁撚串

咪係 回錢收左佢咪算

留名待笑

賣補習社NOTES 是咪犯法??

OK

人哋都話係買教科書

想知

99年出世

一個中六一個升中四了

再一次證明lihkg年齡層

我唔對, 我唔著

睇左咁耐Ariel d朋友冇個靚

連登真係好多小學雞
升中四嘅都有
郁啲就放上黎公審你當呢度法庭啊

5p 登有幾出奇

樓主好慘
當買個教訓

樓主自己唔Check抵撚死

條女有心呃人標明清楚唔齊都賣比人
樓主自己又係冇檢查清楚都唔怪得人
但見到有人見女icon就狗衝笑樓主就係

收皮啦屌你老母

ok網絡公審呢句真係冇得輸，笑撚左我成程車，樓主好波

好心柒少陣

幫樓主屌條女既 多數都係弱者

Ok網絡公審
笑撚住推

同埋樓主有幾撚慘呀
教科書都要買二手
人哋話退翻一百又唔撚要扮晒型咁

睇完笑左

就同樓豬一樣

carousell都敢買..
哩個平台仲衰過yahoo bid

不過買2手野你做咩唔check清楚
2手野一向都係貨物出門就閣下自理架啦

ps. 樓主7少陣啦

上黎取暖點知比人笑返轉

網絡公審

又要威又唔帶頭盔

最撚憎人呃人錢

垃撚圾

我話樓豬

賣家係串柒柒
不過樓豬大個仔喇
自己無check清楚就買無得怨人啦
為左幾百蚊就放上網想大家起底
網絡公審

以前yahoo bid 正常d
衰在學人收錢
即刻走哂d人

喂大佬, 好心咪撚乜柒都放上黎公審啦.
你估有個AC, 開到個POST就個個盲鳩住咁撐你架咩?
唔好咁撚柒天真啦.

佢賣野唔齊係佢唔岩, 但我想講既係.
根本人地就係玩鳩你呢D貪便易既戇鳩仔.
人買野, 你買野, 交收唔Check.

你最撚柒,最撚戇鳩既係大鳩人話, 網絡公審囉!
嘩~好撚驚啊~ 好大既官威啊包大人.
就好似小朋友同人打交, 比人打撚到損鳩哂, 爆哂江.
之後就柒柒下喊哂口咁講:你拎架生! 我搵媽咪!
喂, 大佬, 你同人打交打撚輸左, 柒撚到成個傻鳩咁又淨係識屌人.
又唔洗用個腦諗下自己一開始點解要咁撚柒,又要幫襯呢D濕鳩網店, 又唔Check 清楚. 到踩左屎先上黎玩公審?
讀左咁撚多年書, 讀撚到成個傻閪小朋友咁.
總括而言, 人地仆街, 你戇鳩仔.
膠都廢撚事派

樓主D用詞
carousel真係好多伏

OK網絡公審樓豬

正常賣野一定齊架咩二手電話都有暗病啦

樓豬係買教科書唔係yylam

Chi sin 佢擺明呃人喎依家

公審樓主

唔係一定要齊 但係唔齊下呃人齊就....
樓主下次醒d check左先啦 出黎買野呢d係基本野

無追晒POST
但想問一樣野

賣野標題唔係寫"全套"既咩?
咁唔齊又點全套?

你唔係以為開po就有人撐呀

其實條友回應除左串D係咁上下
的確人地無需要負責任亦都無強調係齊哂...
樓主咁介意自己交收果時又唔CHECK清楚
事後咁既態度搵人(其實人地最多都係串,你係無禮貌)
仲要人地都肯讓步退100俾你真係算係咁
成件事最小學雞果個應該係樓主之後先到賣家

OK! 網絡公審
公審樓主

正ON9

我永遠支持靚女
圖please

最後點 不了了之？

一de

樓主唔check係一件事,
但賣家標明全套喎, 唔齊點叫全套?
根本賣家存心呃人在先, 又真係遇著樓主唔check,
退返100俾你搏你唔搞大佢兼食死貓囉, 咁都叫「算係咁」?

影衰曬

網絡公審
不過條友又係幾仆街既，咩叫買二手野預左 乜撚野logic黎？
不過樓豬柒到唔想幫 下下網絡公審以為好型

小學雞多，冇辦法
最叻就笑人道德撚，到佢自己就成碌鳩咁

買林場必備
樓主去驗腦啦

yahoo bid D商家真係會叫你驗清楚先好走...

廢柴郁d就公審，無撚用

OK網絡公審

樓豬已深潛

呢句好笑

on9
咩都放上連登，網絡公審
買2手notes 仲要聲大夾惡

on9
樓主買個個係教科書
你個腦裝屎？

乜野狗屎垃圾都擺上連登
當連登係你fb page咩

kai既就咪學人買野啦

你咁on79 之後出到社會就真係大問題啦

一個面皮厚，但起碼肯認，肯面對面同你傾返共識解決問題
另一個柒菇碌，自己都有責任無承認但總係推個波落人地度

而家所謂網絡公審=告俾老師知？

樓主句網絡公審係on9
賣野俾唔齊 真係冇錯咩？
之前隻地產狗賣壞PS3又推到人仆街？
女就唔同d？你班友厹黎？

樓主係蠢左少少但係條女真係仆街咗啲囉

樓主00後？

擺明針對樓主句網絡公審on99

全套係yylam note 但樓主係買中文教科書

Ok 網絡公審

支持靚女

屌你買$250野7本無左4本
人地都話比番$100你啦

自己on9算啦

雖然樓主字眼係膠左啲
但唔代表要咁樣大條道理放縱呢啲人混水摸魚啊

事主係戇鳩姐
但全套唔齊呢下就真係呃人喎
頭10頁d 回應咁怪

佢又岩喎，你自己唔檢查清楚

Ps4無得即場check喎
仲要事後呀廖仔玩潛水無交代先比人推到仆街
所以兩件事要分開睇

點解依家買嘢預著衰賣家都係受害者被屌 連登仔咩事

同借刀有咩分別 連登仔出名尖酸刻薄仲期望佢地會撐你？班廢青睇人折墮就叻

每日交收幾百單依啲情況發生 理得幾多先？ 擺明依加個個唔想幫條ok網絡公審on9仔喎

平時就屌d商人處事手法仆街
依家呢班人就係助長呢班仆街
唔係發生係自己身上就落井下石

成班cls

打和啦

人地先得十幾歲 仲有得升值

樓主用詞當連登係自己工具咁

公關遠比事情本質重要

咪臭係 講到係個買家錯先都得 咩世界

垃圾樓主
公審好型
但係公審你條傻鳩

屌你幾十蚊買個教訓啦 on9仔

樓豬好型

好有霸氣

記得呢單報左警同海關
最後點

樓主一個中學雞
買得二手書屋企都唔方有錢，仲要俾人呃埋
依家條女存心呃人仲咁臭串
網絡公審呢句野係好on9
但你想一個中學雞講咩撚野

無話條友無錯，只係人地都出面話退返$100
再者話有咩可以出嚟傾，睇得出係有意解決紛爭
反觀樓主嘅用詞唔似要解決問題

樓主請咗網絡律師未呀？

死窮撚有咩問題?我屌你阿婆你好撚有米睇唔起人?

雖然你好on 8 不過佢衰左商品說明條例 報海關啦

笑左

盲撚左？
個對話開始咪就係樓主搵左個賣家私底下解決囉 人地靚女話俾返$100叫樓主要左套書咋 撩交嗌
事實就係條八婆賣套唔齊既書俾人 仲話全套 依d就叫呃
咩叫揸住小小point嘈到拆天 你係咪覆錯post其實

未 無錢

個賣家真係仆街既 擺到明隱瞞呃錢 唔齊都好意思放上網賣
不過見到句你承唔承認同ok網絡公審真係笑咗

樓主係on9 但已經受到應有嘅懲罰 我地要公平d 呃人個面都要懲罰下

Ok推

錯一定係賣家錯先啦 仲要事後咁串 但樓主唔查清楚都有問題 但唔係冇得怪人架wo 點都係被誤導先 但網絡公審

M記：你唔check清楚係你責任 我冇話過d嘢齊 俾返$5你要左個包佢

樓主，但個賣家又真係

係 我知我唔岩

雙方都有問題，打個和啦

M記係咪買二手包啊咁
你上Yahoo拍賣都會check貨啦大佬

笑撚死

屌你老母 以為條女好正
入咗IG睇先知伏撚咗 塊面方撚倒

佢出賣書嗰個有無寫全套先

乜撚嘢logic

見女就狗衝

連登仔一時大叫女人係雞係公廁 一時就扯灑旗好正好正

嚇死人咩

你有冇出去同佢傾

出去傾樓主實下風啦

全套

網絡公審 你老母自己柒完要人幫手

呃人賣有殘缺既書都聲大夾惡 講緊條女

一個入世未深嘅中學生被人呃完 諗住上網搵下慰藉 你地都要屌咁耐 積下口德 俾下同理心啦 屌夠樓主啦 公平d 係時候屌鳩條八婆

笑鳩樓豬就係狗公

[member]約佢出嚟扮攞返100[
搵多幾個巴打出嚟埋伏 佢啦/member]

積口德換奬品

雖然樓豬唔check貨蠢撚咗
但條女咁嘅心態賣嘢真係好撚on9好撚仆街

lin登仔有閪就是女神 賣殘缺嘢呃人都可以大條道理

係唔關你事 你出返去啦

小朋友齊打交 ON撚9

樓主係on9
但係對方咁撚串明呃人就好想佢仆街
睇人仆街最開心

好，我地公平啲
八婆 承唔承認你有錯！

樓主正戇鳩

買二手野唔check清楚都算
句 "Ok!網絡公審"真係好撚小學雞

樓主我撐你
明明賣家有心呃人

成班盲毛話樓主唔解決問題
一開波就叫條女退 人地大條道理唔肯

睇樓豬用字就知係啲好純真嘅人
建議你去報完警就唔好再上連登啦
驚你睇多兩睇真係會俾連登仔思想感染

關我撚事
唔好咁撚小學雞乜撚野都要放上嚟公審一餐喇on99
你睇清楚先好鬧人喇 睇唔清楚拎少左野又要傾唔掂擺嚟“網絡公審”
係你無理嘈唔掂又搵唔到理由駁咋

擺明賣家仆街唔齊話全套
仲話正常
成班狗公
樓主on9還on9
賣家都唔好得去邊

小學雞

二手=有權唔齊 學到嘢

屌夠啦 上面都屌左呢樣野好撚耐

公咩審。海關啦

既然兩邊都咁on9, 今舖打和啦

仲有原來依加00後係咁㗎?我真係笑而不語
好多人夠同你類似情況喇
又唔見佢地亂擺上網
你當連登係咩地方?

係呀 條女好正 賣唔齊既書完全冇錯 呃人冇錯

唔講以為連登你睇

笑死 睇完d對話之後都估到樓主會比人屌到仆街
ok 網絡公審 thx

一句網絡公審都可以令連登仔笑十頁？

明明係條女仆街喎
我撐樓主

自己拆點佢啦，下下要幫戇鳩嘅咩

我有話二手有權唔齊咩
我係話你二手都要check貨呀
自己唔check怪得邊個

佢都係講野柒姐
但係講到佢比人呃係佢唔啱咁

條女真係幾仆街

Ok網絡公審

大家好我係呢件事嘅賣家 個ac係問人借嘅 想係到幫樓主 幫自己澄清返少少野
首先樓主買嘅唔係yylam notes係出版社嘅教科書 而我冇係carousell到講過會放二手嘅教科書 係樓主問我有冇得賣教科書 先至會有呢一次嘅交易
其實啲書有唔齊我係認嘅 而全套係指yylam notes而唔係教科書 而且我諗住樓主會check書再決定買唔買 我係交收嗰陣亦都有提醒樓主洗唔洗check清楚先？但樓主冇應到就急急腳走咗去
同埋7本入面唔係唔見咗4本 係唔見咗4個chapter 我覺得唔見嘅程度係合理 唔會有太大影響 所以就打算退返100蚊俾樓主 想佢接收埋啲書 唔好浪費 但樓主一直都唔回應接唔接受100蚊嘅退款 亦都唔回應出唔出嚟傾返掂 然後去到今朝佢出咗呢個post先至話唔接受 我都覺得好無奈
我承認係回應樓主嘅態度係冇禮貌 亦都賣咗套唔齊嘅書俾樓主 我係到道個歉先 對唔住 但我覺得樓主都唔係啱哂 希望下次樓主有乜紛爭都唔好用網絡公審呢個途徑 有乜唔啱傾到啱

同意。
走咗之後唔好返轉頭嘞

連登咩地方咁巴閉？ 好驚

都唔知連登仔咩事 完全不分是非黑白

都已經話賠返一部分比佢仲想點
句 ok 網絡公審真係柒到唔敢睇

ok 網絡公審 thx!

報警會唔會受理

係囉係囉 又唔check清楚 所以個賣家有心賣垃圾都係大灑㗎喇 樓主今鋪你錯灑 我唔幫你

買二手野唔驗屍 然後射個波俾人地

點解交收唔搵個大家方便既時間呢 ?

其實開始覺得樓主係假膠 想搵野吸引個女仔注意
做個好朋友

有心呃人就死開d啦八婆 見唔對路先講到咁好聽 道咩歉姐樓主要求退貨

香港嘅道德教育真係好撚失敗 成班人唔單止唔幫樓主 仲要落井下石 樓主 你做得最錯就係喺香港出世 被人呃都係合情合理

傻仔黎， 百幾蚊買個教訓啦

咪臭係

賣家正臭閪

買野唔check貨走去屌人

支持樓豬
大家應該籌錢幫佢告上發庭 爭取賠償!

收皮啦臭閪

ok網絡公審。。我以為你要變身柒到起雞皮

八婆 9成你賣俾人果時已經知唔齊
搏人唔check啦

Ok 網絡公審
Thx

咪係
啲人仲要話樓主啱

2百幾蚊算9數啦

賣嘢唔齊呃人仲要話個賣家啱

冇呢句嘅話一定幫
但樓主出嚟講呢句，已經顯示佢立心不良

樓豬無check係戇鳩
但你都唔見得好
缺嘅書合唔合理唔係你一個覺得係就係
有心賣俾人就講清楚有咩
唔係用埋啲語言藝術搏人地唔check

連登仔係咪弱智
賣果個有心隱瞞
反而走去屌買家唔check
唔好見人係女就轉哂態度啦

花生

條女擺明知唔齊照賣仲要態度差劣 擺明條女錯啦
樓主衰喺表達得on9啫
但錯就擺明係條女啦下話
連學生哥啲錢都呃得咁撚心安理得

自己唔驗清楚仲怪邊個?
點解一定要幫佢?
佢跟本就要受應有教訓
如果佢係比人呃，就抵幫
但佢無講明齊野，咁賣家無錯

佢仲幼稚過個賣家，無啦啦擺人上網
以為擺人上網就無錯?

百幾蚊個教訓抵到爛啦

兩邊都戇鳩

冇話
但樓主比較on9 明明有機會check齊 就放呢個機會走
如果check齊洗搞到咁

你隻眼冇事？幾時有話賣家啱？兩邊都有問題 樓主擺上連登拎黎柒姐

屌真心定假膠啊
佢唔check極其量只可以話佢唔識保障自己
但點講都講唔到錯啦
而家係你拎D貨出黎果陣已經知唔齊啊
而家係你呃鳩人啊
係呃鳩人啊

屌有聲
Ok 網絡公審 正式啟動！！

佢以為網上買野一定好可信所以唔check呢點真係

好似唔構成Contract law
但obtaining property by deception 算唔算
有冇法律撚解答下

利申：唔係讀law

我兩邊都唔撚幫，賣家係現充唔值得幫，樓主買野唔檢查就抵死，所以兩邊都唔撚值得幫

做乜而家咩都放上黎 有咩好討論？

想問標題講明全套咁唔係應該齊先合理咩

姐係樓主知條八婆賣嘢一定唔齊 專登走去俾佢呃 咁就可以乘機放上網
點睇都係有心賣垃圾既人立心不良啲啦下話

咩都放上連登

賣家既全套係指丫丫lam notes
唔係樓豬私底下問既教科書

樓主唔check貨 係蠢 係傻豬姐
賣家有心賣唔齊既貨 就係呃鳩人 係閪女人 係詐騙呀

把口話咩連登沈淪好多小學雞
其實自己先係腦旬未生齊是非黑白不分既小學雞

是非黑白唔該分清楚 就算樓主幾on9 個受害人都係佢 係咪樓主冇做足預防被呃嘅措施 佢就應該合情合理被人呃？ 你個袋冇拉好拉鏈被人偷野 係咪好合理？ 女仔出街著裙唔著打底 係咪好合理被人偷拍？

唔該分清楚是非黑白 你最多話樓主有部份責任 唔可以話佢係錯

賣家提供全套

買之前有無問清楚？

一百幾十當跌左啦

yy lam notes狗也不屌

駁唔到
一句網絡公審都可以笑十頁就知

樓主正戇鳩
賣家正臭閪

估下條女同條仔會點諗 佢地實笑死

樓主係有唔岩
但賣家咁樣呃人

買M記拎走洗唔洗睇下有冇小個包呀上面班柒頭 如果M記唔小心比小個包你 人地不單止會比返個包你之後再道歉呀 何況條女有心？
冇錯 係網上買野同M記唔同 面交都唔檢查樓豬的確有d問題
咁條女就冇撚有錯？賠返100$有撚意思 比人當傻仔
樓豬唔檢查都要道歉 我屌你老母啦死港女

【本報訊】不少食肆會用「任叫任食」字眼招徠，但原來未必是一個價錢可任叫任吃。有酒樓推廣198元上湯龍蝦「任叫任食」，有投訴人叫了5份龍蝦，原來只是以每隻優惠價198元無限制落單，最終需支付5份費用。消委會指消費者與酒樓對相關字眼理解有出入，搜證有困難，難構成觸犯《商品說明條例》。

買家買前都要問齊唔齊啦

柒咗就潛啦

樓主幾歲？
中學生返5p啦

其實賣書個方係有問題
但樓主你個處理手法/表達方式好幼稚
網絡公審都講得出

樓主你唔好彩啦 遇着連登班狗公

屌你老母成班痴撚哂線
比得錢出黎野就預撚左齊全啦
屌 法國97真係一個分水嶺
97打後果班大部分都係唔撚識做人
是非不分

你柒咗就柒咗啦

兩邊都有錯
樓主on9唔check貨, 太年輕了 當買個教訓
條女明知貨不對版又唔講 唔通買書未必包括入面d頁紙? 少左幾頁都好應該講囉
最on9都係樓主講網絡公審 做乜9啊你

「全套」係出版商完整嘅一套定賣家手上所有呢個系列嘅書嘅「全套」先？ 當然普遍認知係前者，但如果無加以說明真係口同鼻（嗌）。

而家買少少嘢當然唔洗簽約咁大陣像，但俾錢果陣哂幾分鐘check下都要掛？
唔洗逐頁睇，數齊咁多章節都要掛？

人地肯認係少幾份都唔係「算係咁」？ 存心呃你就老虎蟹都唔認，一口咬定你整唔見你咬佢食呀

你今次俾人呃兩三舊係好彩，買車唔搵公正驗，買到積木車果啲死撚埋都未知咩事呀

屌你真係袋錢落你袋。
中四都16歲可以扑嘢，但連少少常識都無，遲撚早俾人中出完呃落一大堆卡數做雞啦

男嘅咁嘅智商就打飛機打一世；屌？ 網絡公審俾人屌就有

大家去M記買野 如果比漏左 大家記得道歉呀 因為你冇檢查清楚

點解連登有咁撚多on9仔

樓主負皮唔到佢咩？
買carousell啲野要先出價後交易係常識吧？

二手嘢唔齊你預左㗎啦 我俾垃圾你都係大條道理 你唔check你自己問題 我俾漏嘢完全冇錯

賣野既，唔齊又唔出聲

明顯係有心人裝無心人

agger

諗緊如果樓主冇講到呢句網絡公審仲會唔會有咁多人留言

Contract of Sales of Goods
就算買家無check
賣家inform 左買家某啲資訊後買家到手後發現有缺漏都死

你好衰架

Ok! 網絡公審

你都要講埋你唔齊架
你一早唔講
係要人check 先講
2個都有錯

m記買野唔齊，你可以要求佢俾返你

佢唔俾又俾唔到令你信服既理由，你就應該投訴

唔係乜撚都拎上網公審人，呢度唔係法庭

升堂！威⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯武⋯⋯⋯⋯⋯

都唔明樓主on9點解可以俾人屌10幾頁 之前個單弱智女童被院長強姦 係咪要屌鳩個女童弱智先俾人姦？ 樓主on9 笑完咪算 唔該正視返件事嘅本質

尿仔係狗係仆街，佢似條女咁浦頭/賠錢就唔會擺到上網。

講真賣二手書有幾多個唔仆街，我見過一啲話平話抵呃二手書商折完個價可以貴過書局買新書。

基本上每年夏天都請一班囡囡撈金魚，入到去數口差啲都鋸到你一頸血先出到門口。木

2個都有錯

樓主又真係衰岸狗
買野唔check貨
但個賣家又真係厚臉皮既
咁既說話都講得出

咁我應該?

人地話yylam notes齊咋啵
無話教科都齊wo
利申定先 唔知有無發雞盲睇錯

樓主衰on9 但賣家都係仆街

係咪多數賣二手書都仆街？
所以主力笑鳩樓主就夠？
就算條女呃左人 都唔駛理？

自己傾掂佢算啦，你想告上小額錢債呀?

你個衰人敢係度蒲頭 都係因為見到啲人鬧樓主先敢出現最後仲提醒樓主咪網絡公審人 諗住同我地同聲同氣就唔洗比人屌？

成班垃圾狗公腦裝屎
終於明白點解垃圾港女咁易收兵，就算個格幾仆街都會有成班狗護住
件事根本係賣家賤格呃人，但班人剩係識將樓主啲on9對話放到最大

樓主上網買野但唔check清楚 衰on9
今次咪當係一個教訓 下次買野記得check

賣家有心賣唔齊嘅書畀人
無左幾個chapter都唔同人講 賣家都係仆街
仲話唔見左幾個chapter係合理 唔會有太大影響
賣家你會唔會太自我中心？

其實邊撚到會買得返第一冊入面既第一章
最後樓主咪又係要成本買過
所以應該退錢退貨

你諗下你個比喻係咪真係岩先

其實個platform 有無投訴機制

擺上連登最多都係起下底
不過而家連登仔
廖仔單野有樣你睇

可能想人陪佢訓一晚先諗點解決問題

人地錯但自己中招，唔反省下自己仲想其他人盲撐佢

退貨啦臭閪 多多事實 呃人呃得你咁開心

賠返錢比人啦
學生哥錢都呃~

比返都冇撚柒用 M記要求雙方都要道歉喎
上網公審人係因為
一 明知故犯
二 無檢查做乜撚要道歉 係on9 唔係錯
我相信如果條女真誠道歉再比返100$唔會發生

當呢到法庭咩屌你老母樓主

偷拍果個當你岩
唔拉鍊比人偷野係真係抵死呀

喂 佢有誤導成份 咩叫全套筆記

我正式宣布 香港人已經道德淪亡

搵訓導主任啦

負皮樓主，seller好靚女

屌 笑死我

抵唔抵死一回事 應唔應該一回事
份人ON9就應該比人呃? 比人水?
而家D人個腦係咪有問題

全套都話無講過齊
去海關告佢

真係覺得香港人質素每況愈下, 同大陸接軌啦, 買賣唔會有個信字, 賣既覺得呃到你係你傻仔,買野既就以後驗屍咁驗d貨。

你d語氣都同樓主有得揮 fd嚟？
唔係話偷野係合理呀 係你都有責任呀

如果佢有檢查清楚一定幫

同意
起賣家底

無話應該 亦都唔係合理
但你都有責任

最撚攪笑係個風氣話你你唔check係抵死

你去買野買左過期既係唔係自己問題？

幫女不幫理支持ariel

留咗名先
盡量抽下時間幫手
近排煩緊搬站嘅野，忙到仆街

答案係唔係囉 係提供過期貨物既鋪頭問題 明白？

一啲就狗公
一啲就選擇性失明 我都係廢事嘈 哂鳩氣

喺一個道德淪喪嘅世界 稍為有良知嘅人 都會俾人標籤做道德撚 正如喺一個弱智嘅世界 稍為正常嘅人都會俾班弱智當on9一樣

留咗名先
盡量抽時間幫下樓主
最近煩緊搬站嘅事

開始中國化了

檢查章節無問題，但每章缺幾頁呢？
明知有問題都賣，有心騙無心，
賣家點都係錯架啦，幫賣家既明顯就有問題。

買家，可以話佢粗心大意，可以話佢抵死。
佢最終好大機會承受損失。
但道理就真係係佢個邊。

d連登仔覺得自己咁既價值觀好清新脫俗好型架 他朝君體也相同

屌你
個主要問題唔係樓主有冇check清楚
主要問題係 條女有心呃人呀
就算樓主冇check清楚係蠢

但條女而家有心詐騙呀
攪清楚先啦

話樓主唔check清楚所以唔抵幫啲人係咪on9？
無論樓主有check定冇check 賣家都係明知漏左都冇講清楚 即係有心呃緊人喎

上面有啲人話報警嘅仲好笑
今時今日畀人呃仲諗住報警？警察耍走你就得
廖峻皓單野夠報咗警報咗海關，到今日都仲未搞掂

推到條八婆退錢退貨

預你老母個左
小學雞到呢

On9仔 見唔見到上面有講責任啊？ fd?麻煩自己爬文啦 係件事一開波我已經屌鳩左樓主啦 係睇唔過眼你地歪理當道理！

上面條6M仲逐個回啊 好撚有道理架

仲大條道理 睇清楚啦 屌樓主班撚樣

咪係 真係痴撚哂線
完全係蝗果種 我昆到係你傻仔啦 嘅心態

你講得啱鋪頭係有問題，你去果間鋪買左個過期既你自己都有問題，你買野前係有責任檢查清楚

唔齊你即時可以唔要架

自己收完貨比埋錢又係度嘈, 仲想借網民力量幫你, 食屎啦

開始中國化 要預撚左人地係呃你
預左全世界都唔係好人先
你自己ON9就抵比人呃

$100唔要咪叫佢full refund囉
你而家係錢嘅問題，條女有講過賠唔係無得傾，只係責任唔係全部喺條女度，所以唔需要同樓主道歉。而樓主小學雞就話要公審人

醒目嘅就應該refund完再唱鳩佢，咁先拎得返啲錢，解決自己個問題先。而家大鳩人網絡公審解決到問題咩？

再者，你掉個問題上黎都係想我地幫你解決姐，而家連登係咪老馮要幫你？ 你有電話有ig自己唔識起底？

諗深少少嘅唔覺得樓主似借刀搞鳩條女多過追返啲錢咩？ 你而家掉咗個波上黎，仲想人好聲好氣退錢？

你唔係諗住條跪低喊住咁道歉、賠十倍、陪過夜掛？ 如果只係要返$250你用錯咗方法；如果借刀嘅，我相信你個下場會仆街過條女囉

又有新term用

你知唔知你衰咩 就係衰無遮到條女個icon

推到條女仆街樓主係衰用字柒啫 條女擺明奸商 唔係咁都冇問題呀嘛

不死人咩

戇鳩仔 摺埋啦

D人講得無錯 連登真係越黎越低質 成班是非不分嘅on9 條mk妹咁柒 都引到咁多狗公護主 真係無野好講 唔怪得依家係香港 有西都可以做女神 遲撚早 菲傭都俾你地推上神枱

都係買野，有咩唔同，兩邊都有問題啦

推返你個仆街上黎

七本無左四個chapter唔撚講 根本存心裝人彈弓

一路mon9住個post，見人笑鳩樓主就撲岀黎扮掌門人 大家打和 推返哂責任俾人

完完全全係欺善怕惡真小人。

賣ps4壞機條屌撚都無你咁虛偽

樓豬好撚慘

佢個title 係全套

違反商品說明條例

民事索償

明顯係個賣家仆街啦

我ok

[/quote]

好mk

條女聯絡返你解決未？

真係on撚9
我屌你老母
成班抄撚晒車
變撚晒同一種人
冇撚晒自己思想

追po 先啦

成班狗公

小小兵
你都係番去招女友好過啦
你個閪腦咪最撚有問題囉

收嗲啦，講埋d廢話

仲敢回 根本兩樣唔同TOPIC
我買到過期野 返去屌柒個經理 佢都怕你搞大又退返錢
屌多兩句隨時Free送返樣新既貨比我啦傻鳩

呢件係明呃喎 「我都冇講過齊 買二手野預左」???
認真上堂啦小學雞

1. 賣野係咪理應要誠實？ 係

2. 買野係咪應該要問清楚，check 清楚？係

3. 係咪乜問題都要放上網公審？ 唔係

1 就明顯係賣家問題
2 就樓主買個教訓
3 解決辦法應該唔只一個，用網路公審來作為恐嚇係咪洽當，好值得商榷

淨係呢張圖都要推到條女仆街 搵人起佢邊間學校 我打信去佢學校

既然樓主錯成咁 不如拎番d書同條女道歉啦

小學畢業未啊弱智仔

好過你冇自信，招唔招又關你撚事

正解

樓主衰咁樣講野

但重點係賣家仆街， 一開始又唔認有問題
叫人自己check清楚， 唔通真係同你驗屍咁驗咩
明知有唔齊， 就放書時應該講明啦

推

現在咩事…擺到明賣家知道唔係全套，但標明全套就係明騙，之後退返100蚊仲有人話算係咁

遲d連登仔去叫雞，寫明全套先收錢，最後剩係比拖手仔，你投訴佢話"我全套就咁，最多比返100蚊你"你都發癲啦？

如果賣家唔係女唔係呢個樣，而係豬扒毒撚，應該又一面倒

岩呀

遇著上面班連登仔 1已經完啦
要預左你遇親既人都係衰人先 買野要預左係呃人 唔齊全

人地問你幾新個陣做乜唔講少左幾個chapter 呀 仆街 淨係話寫左名 擺明想昆鳩樓主啦

唔齊叫咩全套?

有你老母。你買野我唔撚信你次次都會check個日期呀。買撚到過期野到時你咪又係到屌。晒鳩氣啦

無人話條女岩wo

你去問百佳賣左過期嘢會唔會怪返個客轉頭 你再返黎繼續講
唔好同我講咩一手二手 二手貨都唔代表有殘缺唔出聲係合理

有冇讀過書呀自閉仔

話左唔一樣 過左期我咪返屌個店長叫佢退錢換貨囉

保祿六世書院

你條死港女呃人仲要串柒柒 幫你推到開2

小朋友你唔好驚 慢慢講 我哋會幫你

我買到過期野 返去屌柒個經理 佢都怕你搞大又退返錢
屌多兩句隨時Free送返樣新既貨比我啦傻鳩

呢件係明呃喎 「我都冇講過齊 買二手野預左」???
認真上堂啦小學雞

肯應未? 咪覆左你件傻屌囉 招完女友未

樓主幼稚係幼稚左少少 但唔值得比衰人當水魚

咁我一開始都有講兩邊都唔撚抵幫

小小兵 你個人是非對錯都唔識分
怪唔知得你20歲都冇女朋友啦

樓豬本身又真係on99 肯定係d毒撚拎完貨急急腳走 語氣仲on鳩 不過估唔到咁撚多狗公去幫個女人

你賣俾人又唔講明冇左咩chapter仲唔係有心呃咩 樓豬又係on9既唔check書 賣野俾人既又係死八婆 睇你好眉好貌原來係咁撚樣 想放走啲舊書啫唔洗咁仆街既 講就講淨係寫左名 冇左幾個chapter就從來冇講 咁都唔叫呃我都唔知點叫呃

咁下次係百佳見到有人換貨記得開聲屌哂兩邊

自己爬文啦 上面有人話鬼叫你係男 對方係女 真係睇到我O哂嘴 唔好怪點解依家香港女權主義咁盛行 女人騎住男人 肥婆都扮上菜 呢一切都係你地班狗公造成

保祿六世書院，等我轉返電腦版睇料先 用手機版好唔方便

上網賣野有要有警覺性嫁
出鋪頭買野就話姐 你諗下上得網做賣家會係咩人
條女係仆街 樓主係闊佬懶理囉 一交收完就走check都唔check
喂問心你自己同人交收 你都會check啦下話

等手足出信一齊寄

算啦 唔好咁對小朋友⋯
要買notes都係中四五姐

我建議大家對比下條蛋散 事前同事後既態度 就知佢幾撚虛偽

我打封英文 搵人打中文

好呀，比我見到我一定屌

問心 比著自己交收小說 會唔會發現到有一兩章係唔見左 ?

麻煩巴打
輪流打電話投訴

希望學校會重新好好教育佢

好憤世嫉俗wo你
話樓主都有責任就=支持條女=狗公
非黑即白

搵人教育埋上面隻小小兵得唔得
真係好on9 頂唔順

責任實有 但講到樓主on99就值得比人呃就過火左

你買野唔check係啱既？

佢自己都講左鋪頭有問題 不攻自破
好心返去讀下書啦
你咁講間間鋪頭都賣二手野 睇下陰唔陰到消費者 仲得了既？

樓主講野幼稚少少 但我撐你啊學生哥錢都呃

你咪撚應我lo自閉仔

係啦 冇check就應該比人呃啦 係啦係啦
唔好咁委屈 你岩哂了

佢仲死頂緊架
越講越顯得佢細個

我一開始都冇講過賣家係啱

OK 網絡公審呢句真係好柒
不過個賣家真係有心呃鳩人喎 仲串柒柒

條女又真係狗既

有咩理由唔講定比樓主聽無左啲咩呀

樓主你又柒既⋯

知就好啦

本身純粹笑樓豬on9先繼續睇 睇到條女上水挽澄清真係呆撚左唔幫樓豬笑鳩樓豬唔代表認同你啊傻閪

d教科書順number跟住落 寧寧舍舍無左一part點都發現到掛 又唔係無左一頁 成part無左wo
利申 中學太遙遠了 唔係好記得

入返你老母個閪到啦 又玩非黑即白咩?
家下樓主有責任就理應比人呃?
上法庭會唔會比人判過份on9? 定判人詐騙?
是非對錯都有分輕重啦 你到底係狗公定真係咁幼稚

雖然樓主咁覆係衝動
但寫明全套note 咁都唔承認有問題 仲串串貢

買賣二手野，始終要take 一定風險，風險可以出係貨物，買家賣家上

呢個咪係點解比一手平，同點解有d野係要買一手囉

當決定一宗買賣就要接受
期望有售後服務？有回應都叫ok

呢個case 樓主發現貨不對辦，係應該講佢想要求d乜，但只係睇到質問人認唔認有問題
對方俾出一個解決方案，樓主唔接

算啦，今次真係打和啦

明顯無聊搵你黎打發時間啦

買二手唔check野
叫出黎傾你就唔理係度up乜柒野網絡公審
好啦公審仲要quote賣全套黎誤導人
真係幫唔落口

我淨係覺得 係有誠意賣就自己提出缺左咩啦
就算check唔通真係7冊都check咩
樓主係就係粗心大意 我都係堅持唔值得比人水

好簡單一樣野
買野唔check 係唔岩
賣野有心呃人 就一定係詐騙
你邊度鄉下 ？識分未呀？
係咪買野唔check就抵俾人呃呀？
你咁繼續落去一路都會冇女朋友架！
你聽人講野啦

唔覺講完你有型到 都係覺得你好柒 兜唔返啦

佢係有責任唔比人地呃

你夠有責任做個正常人啦

但賣家又標名係全套 算唔算存心呃人？

ok! 猛虎射球!

笑撚死人咩, 出招咁

我係樓主，信可以唔洗寄，因為佢同我講佢會寫道歉信，不過我想有人幫我諗下信既內容 thx

你夠有責任唔做個on9仔啦

屌你啦傻西樓主

屌你老味推唔推到1001

續打……
樓主唔接受，應該提出佢希望點，由對話中除左睇到佢想對方認有問題外，睇唔到佢想點，之後已經係用公審去恐嚇

我想問，結果有解決到問題，得到佢想要既結果嗎？

你好似同緊自己講咁 慢慢死頂

我兩年前送d 生物pp比人都叫個位巴打check清楚 你買嘅唔check

小小兵 唔該搞清兩樣野
賣家履行更既係法律 商品說明條例
而買家 即係樓主 履行更既係 消費者既責任
兩樣野唔同性質 唔同程度架

你都有責任打字前經下大腦，發表回覆前諗下自己打乜野出黎

教科書無左幾個chapter都話好小事
要用果時先發現咪仆晒街?
即場check都唔會逐個chapter check啦

一講就 二手野預左
以前二手書係講緊 會有上一手d字啊 d紙殘d 會有爛
唔知原來二手返學書要預左少幾章

如果佢全數退錢就算囉
你要番你要求既野咪得
你又唔好攪呢攪路好喎

根本樓主你自己問題

其實你有咩訴求

如果只係希望對方認錯，係唔駛去到公審既

仆街啦死肥婆咁撚樣呃9人

以前係拍網放賣，件野本身有乜係同新買返黎既唔同會寫清楚影埋相，接受到既就買唔接受就係咁先，乜而家變左明呃都有支持者，真係好L野...

想知你挽乜撚野

小朋友齊打交 連登真係好撚多中學雞同5p
成日開埋啲垃圾post 乜撚都擺上黎 以為呢到大撚晒咁
賣家係仆街 但你都好撚柒 咁巴閉就報警啦小學雞

樓主個po出得幾有質素
做啲9野引人恥笑推po, 推到咁上下大家認清事實就收主角皮

你估擺左上黎 仲係你話事?

你又係on9既
又唔預早小小時間交收
咁佢又無錯 你自己唔睇清楚先
佢都要保障返自己 萬一你屈佢點算

俾錢買野都會叫人數清楚收錢

你到底要求緊咩 搞清楚未先

無錯樓主真係有問題

佢咪認撚左 「我都冇講過齊 二手野預左啦」
屈佢咩野?

啲女你情我願俾人呃蝦條 你地就推爆 屌個mk仔
呢加學生哥俾人呃錢就俾你地屌返轉頭

小小兵20歲了
冇女朋友係有原因

唔係grad左咩dse

Ok 就用你啦 網絡公審！

道歉信有鳩用咩

有冇保祿六世書院既同學仔

賣家好仆街
買家好低能

btw, 支持樓主

坦白講
冇check你問題
佢唔講事實佢問題

而家對家唔肯退讓收佢皮
佢肯退錢咪算, 有時間搞到人仆街不如睇下notes

雖然花生幾香

屌你老母唔撚應你地仲係到講

話樓主唔check嘢d人，乜你地平時買書真係會成本逐頁揭一次先買㗎咩？
見到齊4本就以為係完整一本書㗎啦

始終真係小朋友

傻鳩

就算check我諗都係極速揭咁就算
問佢個陣又冇提 點知會缺幾章啊

樓豬咁易話為既

有撚用咩，叫佢回水啦仆街

邊個得閒碌上去睇你一開始講咩 你後尾既發言就係一尾focus屌樓主唔check

條女好似幾正

條女張相呢？

樓主佢係咪肯退錢先
肯退就算佢啦

有 佢話ok

非黑即白都好過你地是非黑白不分既咁

毒撚就係咁 比啲甜頭就好易話為

乜撚野叫平時買書
去書店買就話姐
而家上網買 2手wo

留名睇條女起返樓主底雖然條女應該冇依一着 冇預到

存心欺騙呃錢係啱既？

你當呢度咩撚嘢地方？

姐係你覺得樓豬一d責任都無？

買一手書有保證，買得二手貪平就要預計返相應風險/ 相應措施保障自己/ 追究方案，三樣嘢都唔做放上網叫人幫佢

而家推到條女肯寫道歉信同賠錢喇，講兩邊都有錯/有責任果班幾時起返樓主底？

小小事擺人上網公審咁撚過癮，又唔識得自己柒撚咗要承擔？ 條女仆街，樓主都唔撚係好人

個賣家都幾撚仆街，你自己覺得冇左4個ch.影響唔大就唔駛講出口？7本書幾廿個ch.冇左4個點check呀？續頁續頁check？呢件事好明顯賣家有心隱瞞啦

只能夠講，樓主真係遇上個衰人賣家，個衰人仲要串柒柒，祝你同你全家以後買野都俾人呃

肯回水再寫衰佢comment就算啦

條友都係仆街架喇，寫到明全套但夠膽死7本有4本唔齊，然後仲串柒柒話二手野係咁

佢ok就算啦
我建議你就唔好攪咁多野 唔好咩寫信盛啦
彩你就攞唔到架啦
和平解決為之上策

紅字好兇狠

樓豬肯定係毒撚

Btw條女more

你平時係咪都會賣下d閪野俾人咁架？

雖然樓主啲對白係小學雞啲 但條女話本書少幾冊好正常係咩道理
你入戲院睇戲都唔會睇到一半走左去啦

下次買書可以搵ig shop 通常都有d保證
利申：自己做ig二手書 有漏頁或者冇左隻cd都會同客講 返去有問題都肯換

睇佢有張圖對話講有兩本重覆既chapter想像到樓主見到兩本一樣既野傻左既樣

條臭西道歉就道歉啦 跌落地仲要攞返渣沙 肉酸到
八婆你幾時退錢退貨？？？？？

二手你預舊預殘姐，但你唔齊同存心呃9人有咩分別

除非你話二手賣野呃9人係無問題咁無野好講啦

乜都放上黎
但又咁多花生友

教科書日日用 冇左邊幾個chapter自己唔會唔知姐 唔好再幫條女搵藉口喇 根本好明顯有心瞞騙

怕你地睇唔到

邊有得咁樣講架大佬

樓主唔check佢問題

但賣家明顯知道唔齊喎又唔講明先

你睇下上面個紅色大字個on9仔點講
講到好似呃你係老鳳咁

乜9垃圾都放上嚟，重要係自己7

講真唔講 ok網絡公審 呢個post應該好多巴打會企你果邊

第一次見到有人講ig shop有保證
哦 原來係做ig shop

我應該多謝d邏輯謬誤嘅連登仔掛住笑樓主講野幼稚推起左個post 如果唔係應該冇咁多人關注
樓主我撐你

Ok 網絡公審 仲要加句thx

好似細個玩online game個陣咁

教科書少咁幾個chapter買來把撚，
賣家明知都唔出聲，
條女係咪覺得讀少幾課係ok?
難得有個傻仔肯接收本垃圾關人撚事咁

屌你老母當呢到乜野
網絡公審

啱呀，不過好似好快完

兩個都on撚鳩

唔係既話邊有咁多水吹呢？

你條on9乜撚野logic黎 話你黑白不分=覺得樓主冇責任？
仲有我撚有講過 話樓主都有責任就=支持條女=狗公？？1）上面有講樓主有責任 2）狗公係話緊講 "鬼叫你係男 對方係女" d人 你係咪文盲黎？

擺明係賣家唔岩啦
點解而家受害者都被人屌
鬼唔望屌樓主個啲人第日自己買野中翻次

我都知有d仆街做臭晒個朵 尤其是賣衫賣褲
但二手書因為多數係學生自己放售 好多都驚俾人唱
又或者係d有舖既無良二手書局喺度收書 通常出價低到$50/1棟 但佢地有舖都會驚俾人唱衰
利申：我係第三款經營模式 網上收書網上賣書 用真實電話聯絡

樓主係衰on9冇check書姐
但條女都好撚仆街 標明全套做乜柒
擺明有心呃鳩人

我賣閪嘢賣到發撚埋啦
Sweaty Maagic我係其中一個股東

利申：借刀

兩邊有責任但個程度完全唔同

一個人擺電話0係枱面，一下唔留神比小偷偷左。

個小偷就明偷你，比人拉倒要坐監；被人偷果個疏忽無睇住個電話，咁駛唔駛拉佢去坐監？

block左好耐了 佢仲係到自high緊

樓主係on9
但條女真係閪到不得了
都唔知係咪大陸妹黎 學埋晒蝗

斬頭都要啦

真心 一開波講明全套
點樣做到全套又缺幾個chapters
樓主講野係on9
但話條女靚 可以一戰果啲仲on9
屌你地呢啲女咁撚仆街 幾靚都冇用啦

所以我講是非黑白都有分輕重 成班就選擇性失明唔覆

唔好陪個咩小小兵發神經啦 真係on9㗎

我諗你要將個post由頭第一次盲毛
一開始咪話要退 個臭西唔肯

樓主如果無網絡公審應該唔少人幫你
老鳳幫你咩
不過賣家真係幾串下
賣就寫全套，但又無話過齊，姐係點？

攪到咁又約出黎退錢退貨呀?

咁我奉勸雙方防人之心不可無啦....唔好單獨出去交收囉.....=.=

寫一句就夠
Ok 網絡公審

唔知係宜家討論區低質定點

淨係識偷換概念

一百幾十都要呃咁撚低賤既
仲衰過做雞，人地都叫做明買明賣先

咁嘅垃圾post都仲可以講咁耐

sorry my fault
原來第一句

屌你老母啦 你唔好單獨出街添呀 唔係比人拉入青山架

啱呀，有日係新聞見到痴線佬可能係我

想像下交收嗰時個買家成本教科書逐頁check

應該認真用三小時睇哂成本 跟住唔洗買了

唔推都唔道歉

俾人擺上網唔慘 ？ 而家條女係咪好似尿仔咁仆街賣假嘢走數追唔撚到先？ 你追完條女追唔撚到嘅放上黎我地實幫囉。

講真呢啲對話彈出黎
樓主你仆硬街了

涉及詐騙同誠信問題點都要同對方學校講聲
而且個女仔一開始個態度擺明覺得呃人冇問題
見有人認同個女仔講上網買二手野預咗比人呃，真係以為自己上咗大陸網
搞咩越嚟越大陸化？新移民問題定教育出事？

感覺上樓主似係通識堂學過網絡公審呢個term覺得好型於是攞黎用

佢唔係一開始就叫佢退錢?
條女覆佢 從來冇講過齊 二手野預左唔齊?
有心呃人既騙徒有咩咁慘?

認真，賣家無講明件貨嘅情況一定係佢衰
而樓主無check只係佢自己傻仔，唔check貨亦都唔可以話樓主錯，
只係傻咗啲無去即時保障自己利益

到後來樓主發現件貨有問題，搵個賣家傾，
個賣家態度亦係差，但都有提出和解方法，
或者可以出嚟再傾其他解決方法
不過樓主就落閘要公審，唔明白樓主嘅出發點
係想幫人教女嘅話，所謂公審嘅意義何在？
純粹為道氣嘅話，咩都放上連登做乜

道咩歉信姐
叫佢要傾 出嚟傾
唔好做寫信戰士

咁佢本身係追唔撚到
開左post先追到咋喎

推下

我都唔明白

拿
條女自己講架
出黎傾 寫信有柒用啊
咁撚串 有心呃人嘅自己承擔翻後果
樓主on9與否一回事 條女賤格另一回事

你成個狂躁症病發咁拉都拉你先啦傻仔~

個topic全套係指筆記
樓主同佢買既好似係教科書黎
but條女講既野都講左係有心唔講唔齊

咩叫俾人擺上網唔慘？
你唔問下坐監d人慘唔慘？

原來係標題賣全套yy lam
樓主就pm問中學教科書

最後交易既係教科書
所以yy lam可以出返個post啦

問題係 缺既chapters係咪真係如賣家所講咁少

啱呀 唔係逐頁check一陣少左幾頁點算
可能到時比返5蚊你

我撐樓主wor, 條女分明呃人， 樓主唔小心當買個教訓， 咁啦

色事寧人

自膠

而家佢正正就係俾人呃左追唔撚足全數先開post
你有咩補充

追返兩邊啲圖先講，人地offer賠$100，唔要貨，你可以reject再提出要求，事後評分/留言唱佢都係私人恩怨。條女耍鳩你/潛水就無渠道喇，唔撚肯自己傾，掉上黎叫人幫？ 做人咁絕唔撚抵屌？

教科書佢話第一冊有寫嘢，其他幾冊淨係寫咗名，
人地點會expect佢係缺咁多chapter?

樓主無check雖然係on9, 但都係對人有基本信任
賣家寫明個情況根本冇講缺咗咁多chapter
其實我都想知d書係咪甩皮甩骨

一開始就要退錢啦 又幾時冇講啊 你又追返未

我追左圖
樓主問 ：可退貨？
賣家 ：不可
所以先開post唱佢咋喎
你先前又話樓主追唔到你就實幫
而家又話樓主咁樣做好絕
即係你幫定唔幫架

我仲特登追返去前幾頁 佢換撚人留言???

年少多好

睇圖就似剩係賣四本 三十蚊本即係百二
咁條女肯賠返一舊 當係比返缺既chapters 咁其實都算係負責任啦 又或者係驚比人拉

btw但第二張圖又話有數學 其實究竟買賣緊啲乜

樓主我撐你呀

睇埋條女個回應先，上文下理都無話條女唔認。

人地肯開$100，你都可以開全額退款。
你企硬去傾無問題囉，條女9成9會縮。

條女仲係唔肯再放上黎囉，乜鳩都放上黎要人幫，值唔值? 而家有人幫你追到，自己柒咗唔洗食一棍？

一陣睇下佢又點搬龍門

時下年輕人既世界好似愈黎愈複雜

報海關囉 話全套 其實有幾本冇左
咁都要上黎問 講句網絡公審人好型？

個賣家明顯知幾本野係欠幾個chapter, 博哂大霧想搵水魚

事後仲要串柒柒話二手野係咁

不過宜家肯回水就算係咁

咁咪抵條女死 應得既
你咁鄧條臭西唔抵 你咪起樓主底囉 嘈咩姐 咁激動又得個講字 等邊個幫你做呀？

你自己睇番第一頁，條女第一句已經答唔可以退，仲話買二手嘢預咗唔齊

仆街原來寫住全套咁擺明呃

終於又多一個正常人

樓主：你認唔認你d貨有問題
賣家：唔認

好啦好啦 到樓主放上黎
你又話人值唔值得幫
咁你講哂啦

臭雞格
推撚爆你
一陣就打電話送你一程

好明顯啦
面交叫人check就係想推個波俾買家，搏人地硬食啫嘛

呢啲小心思成年人世界大把有得出賣

幫賣家澄清返，係買家走去問有無教科書賣
人地原本係賣notes only

真係on9

大家一齊推到八月九月
送條女風風光光入U

屌好狗chapter唔齊照賣
有冇良心架

齊唔齊都一個願打一個願捱
但提都唔提少左就有心呃

首10頁撐條女果批垃圾連登低質巴打死出黎道歉未

不分事非

本身道理係你果邊
點知兩野傾唔埋就出絕招
談判技巧會唔會太差

講真樓主算好彩，趕時間無check
如果佢真係check又戇鳩症發作睇唔到有缺漏

呢單野隨時無仇報

個賣家一開波肯回番100其實都想了左件事。諗住我係明水你，但你又比我水倒喎，咁大家一人讓一步，你收100就算啦咁款

公乜撚野審？
條女態度有問題...
但你的常識就低能。
政府拍撚埋片叫你網上買野要小心。
你就唔check ,就懶型，係懶型呀柒頭！
俾人寸番轉頭就公審，我都唔明你審乜撚野...
審你on9 冇得醫？ 定審你用D錢去買教材唔去睇下個腦先？

條臭閪擺明呃人
咁都有人幫條女係咩心態

審佢on9唔小心
好審完繼續屌騙徒

總之賣家肯退全數加道歉，都close file算啦

狗公？

呢句啲人咪屌咗條女價值觀有問題囉
佢唔肯退唔係要即刻放上網公審，搞到成件事為咗公審而審，都唔係追數。

睇對話條女仲肯同樓主傾，樓主傾都唔傾就公審人 此風不可長

樓主俾人呃慘d我覺得
條女自己攞黎衰 咩慘 自己要貪心呃人係有報應㗎啦

成件事都幾搞笑
雙方以三十蚊一本既價格交易，一共交易左四本
即係成單deal先百二蚊

後尾退一百，我估佢係當自己二十蚊賣垃圾俾樓主

點解一段中學雞鬥膠嘅鳩故可以吹到33頁
有冇人可以整合懶人包做個 conclusion

好撚柒 ok 網絡公審

唔係錢問題 如果有心就全數退啦
同埋講多次 topic係筆記 樓主買既係教科書

大家睇多次圖 我咩都唔講

255蚊呀樓主話成個交易

好多人淨係憑一面之詞揸住少少道理就可以做鳩死人 （麻煩睇返條女啲對話圖，亦無話條女唔係存心隱瞞）

俾人呃兩舊水仲要唔係深潛咗唔肯退，自己唔解決放上黎公審

咁同人地喺月台踩咗你一腳唔肯道歉，你就推撚人落路軌一樣

唔該 終於明哂
報警啦 睇埋佢啲對話
應該涉嫌欺詐 不誠實使用電腦罪

100%係搏大霧架啦

sor咁可能我睇錯

我係月台踩你一腳係唔小心
但個賣家可能係特登+涉及錢銀交易喎

樓主，你小心畀人呃。
首先，你要確保佢退番錢畀你，當然，你都退番貨畀佢。可以盡快(即係２日內)約出黎交收。真金白銀最重要。
佢話寫道歉信，幾時畀先？ 佢hold 住你同撐你嘅網友，過多少幾日件事淡左，佢就未必肯做架啦。

幾個重點：
1. 要成功退貨拎番錢。最好即日或聽日。
2. 封道歉信有誠意你接受至好，佢做錯呃人先，你唔事必要忍佢。

YYlam

哦
有心呃你就比喻為月台踩你一腳
追番筆數就係推你落路軌
明白

賣家一定係仆街嘅
就係博你唔撚check
不過有一百蚊咪收左佢，都係無左幾篇姐
多一事不如少一事

雖然樓主講野好好笑
不過條女明昆

人地擺明存踩你一腳都唔應該推佢落路軌啦係喺

都幾型㗎 因為咁依家條女肯承擔返責任

同意呀，快快手手清清楚楚搞掂件事啦

好心d狗公睇清楚臭西講個d嘢再出黎吠啦 嫌自己護主護得唔夠柒咩

個po好好笑
一邊就發動網絡公審
另一邊就on99上水澄清
仲要道歉信
啲行為全部都好小學雞

呃樓主$200無飯食餓撚死佢？

而家擺人上網同推落路軌差唔撚多，條女心理質素差啲自殺死撚埋我覺得唔出奇囉

你現實係咪見到舊肥豬肉都扯灑旗個d毒撚？

係
網絡公審就=推你落路軌

不過呢點其實認同 扔你上網公審真係精神上殺左你一樣
但唔認同呃你=踩你一腳
有心無心 所以呢個比喻麻麻地

唔係呀結果好好呀 條女識驚

唔好傻啦
樓主最尾咪又係要出額外錢全套收
逐本逐本搵，你估四十二章經呀？

一邊要屌柒條女

一邊要笑柒樓主

兩件事絕對可以同步進行

叫人check嗰d係咪expect人地交收企係度成本書每頁check 真係好有腦

成班狗公見人靚女就幫住哂，好L垃圾

先唔講每人對錢既價值觀唔同

喂200$都係呃錢呀

你真係好肉赤條女，係你貴親？

條友d logic

小寶

咁就最好喇 依d仆街臭西留係世上一個都嫌多 Ariel Kong你幾時死

其實係條女有問題在先，做賣家最緊要係誠信
樓主如果無句ok網絡公審會好好多

條女賣野前
唔應該講明 唔係完整?
on99
條女心理質素你都知
就知你咩事啦
屌

娘娘算唔算貴親

咪就係 關金額咩事？呃$1都係呃

原本以為係直播粉俠傳交收直播

負皮係俾樓主的

咁你之前又叫人起底起埋樓主
你又何嘗唔係推佢去一個充滿毒蛇猛獸嘅火山口上面？

我都以為係呀

你確定買緊教科書？

我想睇公審樓主多D

正呀

ok 網絡公審

死垃圾 一睇就知根本冇悔意
最尾仲要話咩樓主都有錯
屌你老母
樓主錯咩啊
依家唔check貨就代表可以任你呃？

我係樓主嘅話唔見左嗰啲就搵人借黎啦
或者叫事主搵同學返比樓主再照收一百
利申 唔知丫丫啲書市價值幾多
百幾蚊買到一套書應該算係抵 ？

不嬲呢個app 多閪人

宜家擺明係賣家有問題，條女仲要覺得自己無問題，你俾我水到係你on9，你著得少俾人姦係你錯咋！

仲有一大班小學雞話要去公審樓主，係咁簡單既是非問題前都要嬉玩下，他朝君體也相同！

樓主，依位絲巴講得啱，你跟著佢做啦。宜家最重要係解決問題，而唔係繼續不著邊際既討論，睇佢地廢話連篇。

哇！你仲夠薑出黎！有膽識，不過都係唔認錯

幫條女個d都係撚屌

有乜理由唔寫係簡介到話無左幾冊…
有啲人係會特登買啲無左一兩冊嘅書，博可以講價講多一百幾十
唔通下下都要問人齊唔齊，買你三十蚊本書都要左問右問自己都嚴自己口臭

傻閪

其實交收人地唔check 係同你講個信字
買家無check 係的確係佢柒, 但唔係佢錯(就算錯都係佢信錯左你)
但係你係賣果個, 有咩唔齊係咪應該要主動同個買家講清楚呀???
放野上網賣都要講幾成新啦?有無花有無崩都要寫埋出黎啦下話?

而家過左骨就怪個買家柒左信錯你, 無撚野呀嘛?

仲有咁多人幫條女

垃圾臭西賣家

就係你呢啲仆街乜柒都放上網
賣家講得啱啊 你買二手嘢嘢唔check清楚你都有問題 人地都話過數比返100你啦 仲審乜推撚嘢姐

推到條八婆上水

真心，仔女肯應機肯認已經算有責任感，如果係慣犯老虎蟹都唔認，佢仲要明知樓主無驗過，佢其實可以一口咬定唔清楚。

我讀書果陣都會賣自己讀完嘅二手書（三手書），根本同賣垃圾差唔多，唔會特登整理好啲垃圾先賣囉 個個都話條女呃人，有無諗過佢只係賣垃圾（兩個chapter5係咩玩法？ 根本無整理過。） $255賣幾本書同深水埗啲$10箱電子零件差唔撚多，好壞自包。亦係呢種心態導致呢種態度，抵屌。

睇埋條女啲對話圖同解釋，入邊講過「全套」係note，樓主買嘅課本無話過全套，只係見樓主問先講下有邊幾本課本，當中可能原本無諗住賣，見樓主問先用個垃圾價放，無預謀算唔算係欺詐？我會認為佢有所隱瞞，同意貨不對辦，但唔好吹到欺詐咁大 亦都無必要下下網上公審，而家有人起咗底，條女要承受幾大壓力？

我無話過條女無錯，但我相信普遍都會認同而家佢承受嘅懲罰大過佢犯錯應受嘅懲罰。

一個中六女仔心理承受能力唔係好高，仲要黎緊dse，第一次面對過公開試壓力已經好大，「稻草唔可能壓死駱駝，但最後一根稻草可以使到駱駝被壓死」，係咪無論幾小嘅錯都該死？

條on9仔起人底咁過癮，而家條女肯回水，公開道歉完仲要寫道歉信。彩樓主就拎哂，而家一定喺房對住部電腦傻笑

戇撚鳩 乜你個八婆賣之前都知啲書唔撚齊㗎咩？
咁點解唔一開始就同樓主聲明係唔齊？
而樓主可以再決定買唔買
唔好同我講咩 佢都無問過我 呢啲咁濕鳩嘅答法！
你咁樣算唔算係有心欺騙？或者隱瞞？
而且 你將成個波推畀樓主 一啲悔意都無！
本來都想笑鳩樓主句ok 網絡公審
但結果見到你衝出嚟柒
咩叫買二手嘢預咗？
我都用過Carousell賣嘢 產品狀況嗰欄 你係應該清楚地說明囉
佢咁樣算唔算欺騙樓主？

賣家係要講清楚自己有邊啲唔齊, 唔好推落人地有無Check
有心隱瞞, 你預左人地會屌鬼架啦, 差在早定遲

正臭雞詐騙都仲上水

當呢度咩地方

乜撚都公審 就係你呢d on9仔拉低d 質素

買家唔check就係佢抵死，
賣家唔check就係因為賣垃圾所以唔會整理垃圾
公就你贏字就我輸

我原本都只係花生友，追post投入咗
18歲都唔知有無嘅女仔心理質素有幾高？
警察使用過份武力有委員會去評估，網絡公審/ 網絡欺凌又有邊個去判斷？

呢啲嘢我相信唔只我一個咁諗，睇負評數就知；但每一個幫條女口就俾人話狗公問貴親。我知道而家連登好多中學雞，特別呢個post已經有一堆中四雞入咗黎，但唔好因爲樓主係你地朋友就圍爐欺凌人

我唔係幫條女 只係覺得呢d 可以自己搞掂既野都放上黎公審真係on 撚鳩 就係呢班人有份拖低連登質素

賣野條女覆人咁厚面皮, 唔似講到咁脆弱喎
照佢講法, 上得網賣垃圾野預左比人唱啦

連登真係好多垃圾
居然有人ON9到幫條女講說話
樓主係D語氣柒D, 但起碼唔叫錯
呢D女仔為左220都要呃鳩人真係冇撚得救既垃圾

講撚到你係幫到手咁 你都係食花生架咋ON99
利申 花生

我覺得佢開係吹水台都算合理喎
頭幾頁果d 巴打笑佢ok 網絡公審咪又笑得幾開心

你賣緊啲下手仲要用嘅嘢係賣垃圾
係當係賣垃圾 就賣去廢紙回收啦 幾本書1蚊都冇呀

佢判斷對錯好主觀 唔客觀既
你主觀覺得樓主錯
但客觀黎講 點都係呃人果個錯
冇得爭辯

調返轉啲書無問題，買家俾少咗錢，賣家唔點清楚金額我都會話佢抵死
咁大個人，點樣保障自己都唔識？

而家樓主用垃圾價買垃圾俾人呃係咪需要網絡公審？ 我今日見識到啲中四雞有幾不負責任

呢啲正臭閪

買垃圾俾既唔係錢呀？
而家俾垃圾換垃圾呀？
俾錢架喎

樓主衰用字太on9

唔係既話 條女都一身蟻

唔係爭辯話條女無錯。

係屌樓主on9咁小事都搞網上公審，起撚人底太撚低質。

樓主正仆街

公審咪公審囉
如果人地係mk /毒撚實俾人屌到一棟都無

見女咪話咁小事都公審

點解要樓主接受佢退返$100？
如果當初知唔齊，佢可能搵第個買呢？
而家打死狗講價咁款喎

放上黎等人認住呢個閪賣家唔好咩

唔係女嘅根本無回應

呢度咩地方咁巴閉

邊個有閪邊個就係啱既地方

個youtuber mk 咪又俾人審
唔見大愛連登友幫佢平反？

買賣2 手野不嬲都冇保障
好多呃人千幾到幾千都有
報警都唔受理

癡撚線 自己買野唔check清楚就屌人
條女一開始咪話唔齊 之後都回翻水啦諗住
兩邊都有錯但條女都認低威 事實上佢賣二手野話左唔齊 同埋買二手野點都會有缺乏有唔完美架啦 我諗樓豬唔係唔知呀？
樓主最後都同佢做交易啦
最低招既係拎句網絡公審去要脅人地say sorry? 根本自己衰on9 走去擺人地上網
我笑而不語

係咪開post要講年資

巴打青山住開咩房，得閒探下你

呢啲嘢去返啲交易平台唱。
而家變咗網絡欺凌，針對嘅係人而唔係對事。可能你報警/ 請律師告佢都無而家對條女傷害咁大。

樓主選擇咗最仆街嘅做法

屌你都哂氣

屌樓主兩句就人身攻擊

臭閪

樓主係衰無check貨，但ok, [size=6]LETS BLAME THE VICTIM[/suze=6]

你話我定佢，太亂唔明

tg: fulookching

賣家歡迎add我tg，睇唔過眼樓主呢啲劣質買家

俾人呃都叫劣質買家 世界變

兩舊水 食餐飯都無啦

睇得出有狗公護咗主咁耐純粹想識娘娘領番d軍餉

乜狗屎垃圾都擺上連登

add tg 先好笑
識你老鼠咩

50步笑100步，佢無講明齊唔齊，佢有問題，但你唔check貨就走，你係無可能得到保障，人地都話佢賣果時無講包齊，你就算告佢都告唔入，買野買到你咁隨便 邊會有人俾面

優質買家俾人呃完唔會周圍講
樓主真係好劣質

已經第37頁，趁1001前想識娘娘就要快

其實樓主買一疊書有返咁上下野, 唔通真係要逐頁睇下順唔順頁碼先得?
到時會唔會比人屌佢係驗屍官?
不過講到唔CHECK 係佢錯既, 咁佢錯囉

話你呀on9仔
就咁擺低一句咩病房就算 又拎唔到論黎證明我唔啱
事實上樓主拎到件貨品就一定係check清楚先比錢 賣家係仆街 但佢都冇責任去提供售後服務 你當佢係良心企業定跨國企業？
調翻轉 假設樓主比疊20蚊紙個賣家 但當中有幾張係假鈔 收錢個個人冇check清楚就走，比錢個個人固然係犯法 但更大問題唔係出喺你地所謂既受害者身上咩？
開始交易個時賣家亦冇提到書係齊 直到後尾樓主先提出話比漏左 賣家直頭可以當佢收埋左幾本再要求回水 而家話回翻一舊咪算係咁
個分別根本就係check既時間 佢話翻到屋企check完發覺漏左幾本

1. 人地有refund渠道，第一張圖都講過「退錢唔係唔得」，只係拒絕道歉。

2. $100 offer只係臨時起意。樓主唔接受$100 offer亦都可以提自己offer。

3. 樓主拒絕溝通，直接放人上黎公審。

呢啲無知、不負責任、唔同買家溝通嘅人唔係劣質買家？ 我都先入為主認為條女呃人，但排返啲對話重新睇一次就知條女唔缺錢，亦唔係話存心呃人。

話你呀on9仔
就咁擺低一句咩病房就算 又拎唔到論黎證明我唔啱
事實上樓主拎到件貨品就一定係check清楚先比錢 賣家係仆街 但佢都冇責任去提供售後服務 你當佢係良心企業定跨國企業？
調翻轉 假設樓主比疊20蚊紙個賣家 但當中有幾張係假鈔 收錢個個人冇check清楚就走，比錢個個人固然係犯法 但更大問題唔係出喺你地所謂既受害者身上咩？
開始交易個時賣家亦冇提到書係齊 直到後尾樓主先提出話比漏左 賣家直頭可以當佢收埋左幾本再要求回水 而家話回翻一舊咪算係咁
個分別根本就係check既時間 佢話翻到屋企check完發覺漏左幾本，根本就死無對證
仲要提出網絡公審去要脅一句道歉 自己做得唔好唔去負翻自己責任 反而要求人地道歉 第一頁仲幫人教埋仔 咁樣去推卸責任係好事咩 收銀員收少錢之後又網絡公審幫食客？要求佢地比翻啱條數然後自己唔洗為自己行為負責任？對唔住 我睇唔透
我只可以話樓主 經一事長一智 下次check清楚 你買得書我諗你都高中啦 過多2,3年都18 學下去承擔自己既責任

個比喻都on9 過人
如果講到比假鈔都仲係唔check 果個錯, 其實都無咩好拗啦, 大家都溝通唔到既

我咪話你返青山囉
太多唔覆啦，咪話我無point 囉，wfc

你有冇睇 ？
條女話唔可以退貨
樓主話退錢
條女當樓主乞衣咁退100算
既然係咁仲有咩好溝通？

係，覆都廢鳩時
諗下佢啲傻鳩為咗護主絞盡腦汁打千字文就好笑

人地圖都貼埋比你就好心睇下啦 仲打咁大段野出黎
仲有你講果個例子又係不攻自破 你睇下你打左咩
大意既賣家 責任 居然大過比假錢有心欺騙既人
我真係睇唔到你打咁多字 邊part係有常理

唔明點解我會有個咁弱智既人做我仔女

其實我都只係唔想賣家要借朋友ac開名。
可以嘅叫朋友post:

1. 完整嘅對話紀錄
2. 樓主嘅任何資料（男/女、電話、fb）

佢覺得樓主應該唉契弟咁唉條女退錢俾佢
條女開波第一句已經話無得退貨，串過馬撚，
到樓主話網路公審後先縮話賠償唔係問題
唔該d人護主都合邏輯d先

總之呃人都冇網路公審咁大罪

咁又算唔算拖低連登質素架?

而家死無對證 就憑樓主片面之詞我就要幫手公審？利申翻 我對條女冇興趣 純粹睇唔過眼樓主咁樣都擺上黎 我一開始都已經話左兩邊都有問題
同埋睇埋我補翻個段文字先

你做我契弟差唔多

你睇樓上有人話用假錢都係唔check 果個錯就知啦

黑警會叫你唔好搞咁多野

上得呢d平台遇左冇保障架啦
同埋樓主未話公審前條女都話回水 你邊到見到條女因為驚公審先話退錢

第一頁
一開波話無得退，最多回100蚊
到話公審後先話賠償唔係問題

就係無保障，所以更加要反騙子，唔係blame the victim 呀

退100但照要咗佢，唔齊要黎托咩

條女咁仆街都仲有人幫佢
不過樓主話咩網絡公審又真係幾ON9
推到條女仆街

有冇睇到賣家既觀點先 佢出發點係唔想浪費先話唔退得 講真你賣得既都係唔要 退翻黎托咩 不過條女係仆街既 對話內容冇提到唔齊

條女話我無話過齊喎，同689話我無話過無僭建個logic完全一模一樣，撐條女d人應該好buy 689 d語言偽術

ok 網絡公審 樓豬

屌你動畫出招要喊招名咁

Ok 網絡公審！！

老母唔識教

你岩岩講話 條女一開始講話唔齊
呢家又講對話內容冇提唔齊 好仆街
Post又唔追 野就一大段 但concept錯晒
上面有人問你病房幾多號
不如你不妨講出黎 等大家探下你
真係同精神病人無分別

Topic寫住全套
一撚定fail 商品說明條例

話你on9怕你嬲

樓主係戇鳩
幫賣家啲傻仔連智障都不如
Topic寫撚住全套

追post 全套係notes
教科書係搭單問

咁你一定係盲撚啦

再追圖 賣家本身淨係話欠第一冊 冇提到每冊都欠單元 而且佢事後個態度真係好過份

唔洗解釋啦 就算講教科書咪又係冇提過唔齊

OK 笑住幫推

樓主讀中學都on9到咁 公審你就有份

小學雞對話，我要告你，話比老師知

人地當清垃圾咋
明明有得傾 你又ok網絡公審
明知人考緊dse又係都要宜家放上過
條女有錯但樓主都立心不良

而家整理緊，暫時睇最蝕底果個一定係條女，交收出面嘅應該係條仔；買家未必係自用嘅form4仔

線索1. 樓主carousell id: leung1989
如果係用出生年份改名，大約27-28歲。

睇佢賣嘅嘢似係毒撚，上年開始用carousell。

線索2. 睇返post1，樓主並無努力爭取退款，佢原意係為咗公審搞臭條女同笑鳩條女講嘢幼稚

樓主取笑賣家嘅相關對話：

題目係話俾人呃，但從頭到尾都係為唱而唱，立心不良

賣家無提供更多資料跟進落去，不過我諗佢地都無辦法起到樓主底，可能根本無連結到電話號碼

好心咁大個人就咪撚蝦鳩啲𡃁妹啦屌你老母

佢賣個陣有無講過係齊先
你買之前又有無問過係咪齊先
自己唔check清楚真係好難怪人
佢又唔係專業賣家

公審結果係樓主on9

OK 網絡公審
審樓主條on9

「OK 網絡公審」
屌你好似人地開超必射核彈啲指令咁, 笑撚到肚痛

正評定負評係支持樓主

法官大人呢 法官大人呢

Fire!!

連登仔咩事, 咁多頁都冇咩人係會屌個賣家
將d 有問題既貨混水摸魚擺明係唔啱啦
最多咪笑吓樓主on9 冇check 清楚, 做咩變咗屌樓主

同意

你知唔知你衰係邊

買m 記日撚日都俾漏野，我成日都同經理道歉架啦
你地未試過咩

自己睇番第15頁條女post嘅對話圖
樓主有問幾新，條女答第一冊有寫嘢，其他幾冊淨係封面寫咗個名
有正常理解力嘅人應該會認為除此以外本書狀態應該係正常
咁都可以拗話無講過唔齊同689話無講過無僭建有咩分別？

佢都算好 肯比番100蚊你

之前一直係到撐賣家
仲要懶係中立咁學人整合

問題係我俾撚左錢, 作為一個有道德既商人應該等價交換, 就算顧客冇check, 收得人錢就俾足啦, 俾撚漏左仲要道歉??

我笑撚左

支持條女個D好垃圾

你自己咁大個人戇撚柒鳩仲想借力？人地講得好啱，責任大家都有，咁唔齊係有錯咁你呢？未買過野？網上既國本來就冇咁多保障，柒左就網絡公審？你冇病呀，依加網民係你啲兵？人地話俾番100你又唔要咁你想點？

你咁做真係示合約如無物

審佢啦

40頁

拿拿你諗清楚先 樓主有無迫你先

無就唔好話樓主當網民係兵

Ariel Kong呃學生妹錢仲大聲夾惡話人買二手嘢應該預左有漏頁數 話自己事前冇提過本嘢齊
所以冇錯
連登仔logic世界第一！！！

好似講到吹雞咁

樓豬出翻去温dse啦
乜柒都放上連登

樓豬

以後各位上網買d書本類物品 記住交收時企定定逐頁逐頁check清楚喇！如果唔係俾人呃都係你錯灑 存心呃錢個個好慘㗎！

屌你老母條女擺明有心昆人啦 樓主係on9但我唔明點解d人會撐條女 真心痴撚線
冇講過齊所以唔係佢錯晒都講得出 有冇得再小學雞d 加上而家d書入而再分一本本細本 賠100有撚用咩 樓主咪又係要買過本 話條女好都講得出

成班盲西

d人盲㗎屌

呢班人一世只能做狗公

OK 網絡公審
柒撚到

考緊dse大灑？有閪大灑？
樓主一開波已經話左要退 唔肯仲要鬧返人轉頭咪放上黎囉
考緊dse咁忙都咁得閒呃妹妹仔錢呀

話咩自己一開始有講過兩邊都有錯 但後尾就剩係講樓主唔check